今日TVB廣告清單，恥與為伍！(2019-8-14)

上次廣告清單

再接再厲，81台廣告速遞，恥與為伍。(2019-8-12)

今日廣告清單
8:00(81台)
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
瑞士Skin Biotics — 3日2夜
Hipp喜寶 10s
維固力 15s
電訊數碼 — 時事通識
金怡假期 — 12個夏天

Push

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

上熱門

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#3 回覆

推到Tvb變atv

推

push

垃撚圾CCTVB 我屌袁志偉老母 (臭嘅 都係不了)

8:15(81台)
大班冰皮月餅 — 包青天
Return關節筋肌配方 15s
Expedia 15s
Rerise 15s
雅培保兒加營素 15s
維特健靈知音蟲草 10s
醫之選 10s
斧標軀風油 30s
出前一丁 30s
維特健靈五色靈芝 10s
Plantur39 20s
Yoov雲端企業管理 — 創科導航

8:30(81台)
億京發展 — 愛回家
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
白蘭氏雞精 20s
樂膚舒 15s
維特健靈維生烏絲素 10s
牛欄牌 15s
中意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團雙馬篇
大班冰皮月餅 — 包青天

8:45(81台)
瑞士Skin Biotics — 3日2夜
Hipp喜寶 5s
舒適達 25s
百岁山 30s
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

9:00(81台)
大班冰皮月餅 10s
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
Hipp喜寶 5s
萬寧 5s
維特健靈五色靈芝 5s
德國斯寶亞創電熱水器 — 沖遊泰國

9:15(81台)
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
出前一丁 15s
必理痛 15s
胃仙U 15s
必理痛 15s
中意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團雙馬篇
金怡假期 — 12個夏天
Bless排毒博士 — 武測天

手足記低邊樣自己會幫襯 下次就咪買

9:30
必理痛 10s
Big Big Shop(港姐后冠、權杖) 30s
日本喜蛙 10s
Hipp 20s
Pigeon嬰兒用品 5s
人字牌救心 5s
金國汽車 — 體壇檔案
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

6:00(85台)
中原地產 — 樓市速遞
Yoov雲端企業管理 — 創科導航
陳老二燕窩滋陰丸 — 幸福一家人
Expedia 15s
Big Big Shop(Faitron) 10s
大班冰皮月餅 — 吃貨48小時
及時雨信貸 — 家居築則

6:15(85台)
及時雨信貸 30s
實德金融 — 理財有道
大班冰皮月餅 — 背包旅行之加勒比海
Expedia 30s

6:30(85台)
邦民日本財務 — 天氣預告
邦民日本財務 20s
中原地產 — 日日有樓睇
瑞銀集團 — 牛熊薈萃
Big Big Shop(Beauty Maker、Avalon、ANormal) 30s
Trivago 15s
德國斯寶亞創電熱水器 — 沖遊泰國
香港中華總商會 — 建國70年
東方表行 — 絕色星期二

6:45(85台)
Yoov雲端企業管理 — 創科導航
寶新金融 — 深港滬快訊
遊艇主義 30s
Big Big Shop(扭紋寶) 10s
白蘭氏雞精 20s
Trivago 15s
金孚汽車 — 眼睛去旅行
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團

7:00(85台)
髮再生 — 如果國寶會說話
森田藥妝Day Day Mask 15s
億京發展 — 愛回家
大班冰皮月餅 — 包青天

7:15(84台)
Food Panda 15s
Giormani 20s
Trivago 15s
東方表行 — 報時

7:30(84台)
Food Panda 15s
Loreal Paris 15s

7:45(84台)
Rolex 60s
美素佳兒 15s

煩膠排行榜
星之谷按揭轉介 3次
瑞士Skin Biotics 2次
Hipp喜寶 4次
金怡假期 2次
大班 6次
Return關節筋肌配方 4次
Expedia 3次
維特健靈 4次
出前一丁 2次
Yoov雲端企業管理 3次
億京發展 2次
白蘭氏雞精 2次
鍾意食豬柳漢堡扒 3次
德國斯寶亞創電熱水器 2次
必理痛 2次
及時雨信貸 2次
邦民日本財務 2次
東方表行 2次
Trivago 2次
Food Panda 2次

新廣告
遊艇主義
Loreal Paris
Rolex

溫緊書都要上fb

巴打加油

輕輕一推

痴線 仲數緊 好勁

Food panda又嚟過？

中秋唔食都唔要大班

明珠台

恥與為伍

屌 用緊電信數碼

好多不嬲都無幫襯

無跟一排 百老匯又話抽起哂嘅

益力多-後生仔傾下偈

萬寧
平時有需要都會優先去萬寧先
依加真係不了

幫推

金怡 假期 bye bye

十卜心穎bb

大班
Expedia
雅培保兒
維特健靈
斧標軀風油
出前一丁

請大家在公開媒體表示抵制!